否認全球暖化既人去哂邊?

白官

一個做左總統...
一個做左能源部長..
一個做左環保局長...呢樣最好笑

李顯龍快D邀請佢地訪問新加坡
等佢地感受下咩係熱到溶